[2020春晚經典重溫] 成龍: 千里黃河水滔滔 問我國家哪像染病

成蟲

樓主夜晚晚發GAG圖 係唔係想MEME

燈力仲勁過蕭生

終極燈神

係咪開始改變風格

中晒

之前佢宣傳過嗰啲品牌好似全部執笠

終於唔係淨係開啲新聞post

長江啫，燈唔中

我好記得航空公司

下次輪到tvb post

港航

係囉

搵佢代言真係冇得頂

搵親成蟲代言都會出事

你要開喇既然你要改變風格

洗頭水又係

呢個po好好笑

默認

昏睡百年 國人漸已醒 睜開眼吧 小心看吧
那個願臣虜自認 因為畏縮與忍讓 人家驕氣日盛
開口叫吧 高聲叫吧 這裡是全國皆
歷來強盜要侵入 最終必送命
* 萬里長城永不倒 千里黃河水滔滔
江山秀麗疊彩峰嶺 問我那象染病
衝開血路 揮手上吧 要致力國家中興
豈讓國土再遭踐踏 *
個個負起使命
Repeat *
這睡獅漸已醒

繼續燈

但今次係長江

好嘢

聽日大佬開tvb po

Bin得好

推 寧化飛灰 不作浮塵

#37

港航執未

你應承咗啦唔好反悔呀

you too

犯國安法

手足

三菱苟延殘喘

don't be silly

還有一條是「打廣告不能找成龍」，因為被成龍代言過公司就要GG。

成龍大哥代言霸王洗髮水，結果霸王被造謠致癌，生意一落千丈。

他代言愛多VCD，結果人家老總坐牢了。

代言汾煌可樂，結果這可樂從此銷聲匿跡。

在數不勝數的例子下，大家都說：成龍是廣告界的黃旭東，奶誰誰死。

輪到你啦大佬

言靈師

成龍手足

佢仲有冇其他預言？

心想事成

有成蟲加持

成龍先係真正中國問題專家

豈讓國土再遭踐踏

成手足

黃河 同 長江 唔同呀

feel 到你真係好高興要開呀

唔好否認啦

聽日記住開呀

仲厲害過連''燈” 仔

好嘢

咁聽日不見不散喇

成龍、汪明荃等發聲明撐「港版國安法」 數十TVB藝人響應聯署

成龍: I'm so happy!
(真實對白)

大哥又中
原來大哥係手足咀咒師

卡巴斯基無事

有神快拜

終極大漢奸

黃河：關我撚事！

而家係 長江 喎

Blindspot destroyed

萬里滔滔江水永不休

明燈

依家長江浸喎
黃河要加油💪

如果成首都係燈嘅話不得了

如果成龍真係燈
有必要睇睇全首歌歌詞

[00:00.000]演唱:成龍
[00:00.000]作曲:黎小田
[00:01.000]作詞:盧國沾
[00:15.587]昏睡百年
[00:19.583]國人漸已醒
[00:32.122]睜開眼吧
[00:34.035]小心看吧
[00:36.083]那個願臣擄自認
[00:40.345]因為畏縮與忍讓
[00:44.459]人家驕氣日盛
[00:48.622]開口叫吧
[00:50.569]高聲叫吧
[00:52.635 ]這裡是全國皆兵
[00:56.869]歷來強盜要侵入
[01:00.992]最終必送命
[01:05.123]萬里長城永不倒
[01:09.200]千里黃河水滔滔
[01:13.332]江山秀麗疊彩峰嶺
[01:17.544]問我國家哪像染病
[01:22.205]沖開血路
[01:23.771]揮手上吧
[01:25.851]要致力國家中興
[01:29.964]豈讓國土再遭踐踏
[ 01:34.109]個個負起使命
[02:07.344]萬里長城永不倒
[02:11.257]千里黃河水滔滔
[02:15.486]江山秀麗疊彩峰嶺
[02:19.532]問我國家哪像染病
[02:23.895]沖開血路
[02:25.792]揮手上吧
[02:27.907]要致力國家中興
[02:32.036]豈讓國土再遭踐踏
[02: 36.149]這睡獅漸已醒

又真係唔係黃河

咁即係冇了

都未燈中，佢燈係黃河，而家奶嘢係長江。
樓主言下之意，莫非......

江山秀麗疊彩峰嶺

山泥傾瀉定地震

這睡獅漸已醒

長叿落多三日
雨帶開始北移......

不得了

我好奇今次中共國網民會點講
佢地知唔知呢

燈到

鞭爆佢條屍

輕輕十五字 將泱泱大國化做泱泱江河 教華夏子孫成為東亞病夫 成龍屠龍 真諷刺

老蕭係成龍面前真係後輩

係啊

最新係咪南海

邊個話你聽係燈 水滔滔

Pishhhh

歷來強盜要侵入

浸到變千里黃河

佢同 譚詠麟真係燈力十足

第三應該係南海 呢次真係熱戰

佢真係燈撚到就爆炸

神加持！！

南海 國土？

燈龍

歌詞 "豈讓國土再遭踐踏 "
留意係國土, 但南海 ...
美指中國南海聲索「完全非法」，又點會係國土呢

而且 歌詞中有 "再" 字，即係已經踐踏過, 再踩一腳
VLADIVOSTOK 160年前發生, 已經出嚟慶祝, 正正符合 "再"

佢真係犯國安法

沖走晒啲人咪傳唔到咁咪冇病囉

[至少64名手足上庭！] 7月15號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

屌錯佢奶共唔奶點燈

發動黑魔法卡: 成龍的祝福

蕭生最多都係燈下光頭警長
成龍燈到全國水災、大瘟疫
真係兩個level

句句燈

勁過推背圖

所有佢代言過嘅嘢最後都會出事

又Bin C

長城仲頂到幾耐呢?

代言親嘅品牌都無好下場

蕭生淨係燈到人禍 成蟲直頭燈埋天災
高下立見

條大鼻佬同柒婆都係災星托世。

咁都比你諗到

長江黎

燈力排名
1.成蟲
2.連燈
3.燒山

成蟲仲勁過燒山

早排all in左隻中興通訊
molamola

左面兩個幾靚

中國沒事兒

歷來強盜要侵入
俄共

Canon 好似冇事？

仲要武漢封城個時做

好撚燈

我真係多撚謝哂

三大燈神
燒山
麵神
成蟲

點可以冇哩張

話人唔似70歲好似40幾歲咁，其實真係70歲，
唔似染病即係其實真係病，封哂傳媒把口所以唔似囉
因為冇人敢講

有時我想見到國家....every countries rush to help

Push

真係叫佢聲龍哥

big tsunami

his wish came true

永遠支持 成龍大哥 .....
重來冇另我們 失望過 (比燒先更神)

he likes to see big tsunami because victims can use his helps

Jackie chan support freedom of speech

2:24